點解會發生全球暖化

因為南海問題持續升温，成十年都仲升緊

因為蘇聯倒台冇得冷戰

手足

冷兵器時代結束左好耐